好奇一問 落老蘭問題

其實老蘭有無18歲以下就入得既場 好奇左好耐

如果無既話 但有18歲以下落左老蘭啲場蒲係咪已經可以報得警

7-11

入去唔飲酒咪得

有諗頭啵

Fake id 咪得

竟然 以為一入就犯法

咁易fake到架咩